當我們辭舊迎新時，有些事情永遠不會改變。 新年前夕，巴比倫風格|Candida Moss | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 要從隱喻中提煉出所有的東西，請注意我們選舉和任命的官員沒有穿成什麼樣子。 選舉日比萬聖節還可怕。 J. O 'Rourke | 2014年11月1日|每日野獸 
 看到這麼多好東西被浪費掉，我們會感到無比痛苦。 堆疊:H.L.門肯在1904年巴爾的摩大火上 門肯| 2014年10月4日|每日野獸 
 這使得奧巴馬和約翰·克里在未來兩天設法從俄羅斯那裡榨取的東西變得至關重要。 奧巴馬在敘利亞問題上的運氣改變了嗎? Michael Tomasky | 2013年9月11日|DAILY BEAST 
 它可以找到其他方法來降低運營成本，比如減少包裝或用電。 丹尼爾·格羅斯，2013年5月16日，每日野獸 
 在當時的簡陋器具下，要從不情願的土地上勉強餬口是很困難的。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 他們喜歡小範圍的東西，知道如何從每五分錢中榨出一美元。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 用乾淨的溫水沖洗; 縱向擰乾，充分拉伸。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 如果是後者，當然，主人可以擰斷公雞的脖子，事件就會結束。 人類的搖籃|W.A. 老土 
 不過，除非他不久就失聲了，否則我就得扭斷他的脖子——這可不是件容易的事——或者不像往常那樣睡覺。 《紅牛和她的朋友們》彼得·麥克阿瑟